utiliser jdk<=14 pour compatibilité avec scriptEngine

lancer le main de la classe Demo, attention : les fichiers contenant les CSP doivent être dans reseaux/ExperimentFiles/outfic
(les séparateurs de path sont peut etre à modifier suivant votre os. dans le code, \ est utilisé ici (windows))
le main traite les fichiers allant de outifc00.txt à outfic129.txt.